開心速遞（172）| 不要賓穎主題曲

大家姐

講真
有jenny呢啲老婆
做一世婆奴都扺啦

Jenny好可愛

誰大誰惡誰正確 威哥都係大帥哥

成日累我戴綠帽 淫婦返嚟咪勾佬

高級會員
佢三個唔受peter玩

豪仔(死侍)

呢集貌似二房主線 但交代咗好多嘢
解釋點解威仔咁重男輕女
交代工水 為宋氐一家三口去op舖伏線

剩係屌過一次

其實阿max呢種老公真心好，希望jenny珍惜下佢

估唔到會咁樣宣傳套劇

感覺威仔最後會眾叛親離

好可愛

唔止

Peter都係龍家外戚，點會預埋佢屠龍

綠帽max發惡就讚，大小姐發惡就唔理

3房未對佢有意見

其實大家姐係咪不嬲都唔知自己唔受歡迎
記得佢返嚟嗰集得廢老係開心

好正

大小姐由細到大發慣惡

所以愛回家無得睇少一集
好多其他線嘅細微位

但不嬲佢地全家表面上都係互相唔討厭對方

估唔到咁快講去op

但唔會對威仔發惡，mandy坐監嗰次大小姐對威仔發惡都冇用

由第一集已經水水同三姨唔妥 根叔同仁哥唔妥

霸王蓮

有理啊
咪俾返個project大小姐

Jenny啲戲好過Max

大小姐喺爸爸面前惡唔起

爸爸～

即刻諗起大小姐個委屈樣

根叔同仁哥唔妥
但係一開始係根叔想叫佢返嚟長住，係班細嘅唔想先諗盡辦法趕佢走

平時老虎
嗰次係發爛渣嘅貓

但蓮蓮有今日又講到大龍生係錫大小姐

又好似係 記憶開始模糊
又要由第一集睇返起啦

錫住大小姐賺嘅錢啫

前期淨係記得水如不和
同根叔超級偏心姨

大龍生錫大小姐有部分原因可能係因為大小姐幫佢搵到好多錢，同埋就算大龍生真係錫大小姐，但始終都唔會係最錫嗰個，就好似水水喺熊家咁

有嫁

水水今晚塊面黑過鑊底

如果大小姐幫唔到威仔搵錢
一早俾人流放啦

其實廢老根偏大同三
中間果個被忽略左

前期水同3e成日打架

正路啦
龔燁仲要癡埋嚟

分分鐘今晚叫靚模啲錢都係大小姐搵返嚟

真係超記得嗰集係水水扭計話根叔太偏心三姨
根叔求其安撫下佢
最後都係俾哂最好嘅嘢心如

見到都憎啦其實

偏心花膠

無論喺咩情況下水水都係排第尾
阿叔未返: 心如>水水
阿叔返嚟: 阿叔>心如>水水
大家姐返嚟: 大家姐>阿叔>心如>水水

水水好似死咗心咁

係咪聖誕前都唔會好面囗小小

廢老雖然偏心，但起碼都係真心錫呀水，但威仔對大小姐好係因為大小姐幫手賺到錢

安仔應該同水水一樣地位

安仔完全被無視

要三姨教先識水水，仲要俾大花膠三姨，水水就得塊花膠碎
水水唔知以為得自己先有花膠湯仲好開心

希望係好D LA

廢老好似錫啤啤多過安仔

安仔起碼有大家姐錫

安仔係底層中嘅底層
00都高過佢

但俾大家姐打到飛起

輩份唔同，冇得咁比嘅

jenny 真係越做越好
而家演技已經係全套劇入面數一數二

安仔有凌凌錫

大小姐+Jenny+三太，三房鬥法冇得輸

雖然係咁，但係大家姐其實都好錫佢嘅

大家姐雖然成日虐待佢
但其實勁錫佢

大房、二房、三房最強嘅都係女人，但係偏偏威仔最重視嘅就係男人

邊集

平時就打到飛起，但安仔一嗲就嗲到零用錢返嚟

146

大家姐呢世人唔俾人搞得既兩樣嘢就係佢啲稿同佢個仔

潮生除外

所以佢先咁想做人地既no.1

早兩晚嗰集
「你隻臭豬安吖～ 」

講起呢集 大小姐本素顏寫真幾時先有得賣啊

仲有曹總bb嗰本

兩公婆齊踩桶

可能俾linda bb鬧完之後唔敢出

個集睇完覺得廢佬勁衰

水水啊

小辣椒

其實呢套野由第幾集開始痴線 想重新睇返

好似自從大家姐出現

我懷疑peter係大金主

侍應個侍

龔燁個樣其實都有點老尷
仲要係咁望住阿水

啱啱睇番Jacky 扮gay追Mandy
變鍾意大小姐，好鍾意睇大小姐個種反應
幾時會再有Jacky 出現介入大小姐戀情

有畫面

大家姐出現個期開始換監製

佢應該好緊張好驚

媽咪啊！

我記得之前有睇過報導話會有第三者介入蓮輝

話添食之後先再做？

雖然綠帽變痴漢老婆奴係幾好笑
但我一諗起當初佢點對阿水
而家又扮絕世好好老公咁有d反胃

威仔真係全劇最大衰人

好中意大小姐，但今個星期工水個集之後我其實唔多想咁快有蓮輝...

喂，聖誕前搞啲咁嘅野
蓮輝同工水係咪想我地過傷心聖誕

呢排係咪做緊傷心速遞

條條線都鬥虐

一開始尋寶圖班友叫佢先過嚟坐，個下仲要望住水水猶豫咗吓

明明開心處景劇，何苦呢

雖然佢為左事業唔要水水 但佢都幾慘
個陣大小姐利用水水 搞到Max失晒魂 佢都應該係鍾意水水既
不過佢而家成日帶綠帽都算係要佢還

睇完預告，我好興奮
希望合理開虐，唔好夾硬黎

其實等睇蓮輝開虐好耐
始終齋甜會好悶 期待反cup

下集講熊家又有凌凌插入

凌凌姓熊都唔係第一日嘅事

之前阿龔上門提親表明心跡嘅時候凌凌都喺度啦
官方cp安凌

未投票嘅快啲去投票支持開心速遞啦
Tvb 萬千星輝頒獎典禮：
最佳劇集
最喜愛女角色-熊尚善
最佳拍檔-KCxTerry/蓮輝

民間電視大獎：
最佳劇集❤️

最佳劇本😁

最佳女主角-熊若水😮

最佳男配角-工業❤️/安仔😮

最佳女配角-大小姐❤️

男飛躍-安仔😁/工業😭

女飛躍-mandy😮

最佳拍檔-工水👍🏻/蓮輝❤️

最佳橋段-大小姐勇救林美香❤️/工水被困密室😠

凌凌靜靜地比編劇放多啲熊家
如果阿龔果時真係有上去 見到凌凌應該一面問號
冇預計過呢個人

現實啲似補返無咗主線後啲戲份
同博士而家都會長期熊家一樣

潮生都無得上去
但00有

大家姐主線同熊家都幾有張力
大家姐係熊家比較乞人憎同可畏嘅角色
阿叔連David, 阿水，三姨都唔係好中意大家姐
廢老搞唔掂個女，最多打溫情牌
安仔又愛又怕佢阿媽 反駁駁咀完又要對唔住媽咪

下集感覺有啲似安仔發呆大賽冠軍但全家無視佢呢個人果集咁 但人變大家姐

潮生啲檔期應該唔太好就

Bonnie都冇啦
如果係補返無咗主線後啲戲份可以比凌凌喺尋寶圖繼續做part time.

唔知有幾多人同我一樣已經遺忘左Bonnie

潮生

睇道德撚夫婦仲好睇過個女

但前幾日去睇日出
第一時間係叫二妹想同佢分享
其實都唔算忽略二妹

官方cp 係邊個睇片頭都知啦

第一個close up已經係Ricco, 跟住幾秒之後又係佢嘅close up. 靚仔真係著數啲。

有風少嗰時其實係眼高手低
無啦啦整隻鬼已經唔易搞
用左唔少集數去講佢設定

又要講到Terry kc有陰謀
嗰時二房白鴿眼但無而家咁蠢
嗰時大小姐少女心又未出現
搞到兩房勢均力敵

又要講水水比大小姐/mandy針對
仲要唔鍾意david姐

好人咁少，真係難寫

即係熊樹仁食屎嗰集

好似連david都少咗上熊家
雖然應該冇乜人care

不過尋寶圖本身戲份都唔多，每個人都分唔到幾句對白

仲未有星期四五預告嘅

下星期四五劇透未有,
但之前有人post過有關下星期四嗰集嘅嘢:

咁快聖誕

最佳劇本俾三個女人過咗頭

一家三口

可能要就飛立D時間

星期－果集咁玩火，投票支持度低咗正常啦

平安夜

希望片尾甜！

聖誕節🎄

通常連續兩集播都會有大事發生架 上呀龔燁

好期待呀

嚟個聖誕的約定然後再放飛機

呢啲一個人空虛寂寞冷嘅日子有開心速遞同龔水陪我過真係好

分分鐘係傷心速遞

lonely lonely Christmas

來吧

嗰日有約睇唔到live

果日返工啊dllm 希望糖水收尾

我對連續兩集有信心

聖誕節+兩集
搞到我好期待，不過又諗起當初哈爾濱都係咁期待
聖誕節咁浪漫斷估應該唔會又虐掛，我想過開心聖誕

最佳拍擋投左大小姐+輝輝一票

工水討論區有新未

十幾日出街又有d趕，我估拍嘅時候避過聖誕裝飾啩

我都想知

乜飛立仔都有玩ig

而家d細路，小學就有手機

我以為係佢屋企人黎

唔係阿媽嚟㗎咩

支持孝仔

孝仔加油,
做好依份工
btw冇諗過大小姐同kc都會同美麗有對手戲,
開心速遞嘅mix and match果然愈嚟愈多

大小姐：個隻死肥豬一定鍾意呢啲嘢

可能大龍生唔係一個好老竇,
但作為老細佢都真係好好

一星期有兩日蓮輝
勢行谷到蓮輝攞最受歡迎拍擋

唔貪心 過下場都好

呢排大小姐成日出現 勢必攞女配角
話曬下星期日就係

啱呀谷行佢，大小姐要拎獎

一定要拎到啊

幾時有terry 同垃圾清，或者icy 同kc 場口

mandy 幾時返嚟同博士過聖誕

片頭都有00啦

唔知今晚十點半會唔會訪問開心速遞嘅演員呢

有無搞錯啲預告完全無開心速遞

有大小姐幫開心速遞拉票

整個小學線都唔錯

有得拉最佳劇集都叫感覺爽啲

一齊嗌
愛回家愛回家愛回家

其實我覺得嗌開心速遞會好啲，唔想俾人覺得係以前嗰套愛回家

“但係我地就係咁，係齊心”
愛回家愛回家愛回家

嚟一齊嗌

有大小姐同輝輝一齊拉票

好難揀喎

大小姐點會去坐一晚

最大敵人都係KC TERRY

左手同右手都係大房嘅

未投票嘅快啲去投票啦

in 開心速遞 we trust

真係左手又係肉，手背又係肉

等大小姐殺咗kc同terry咪無敵人囉

深夜美食團有博士同池子孝，佢兩個都幾好笑

好Gay

佢哋成日掛住自己笑

超好笑
啱啱阮政峰真係叫左李偉健做Terry

兩個自己講自己笑
當兩個主持無到

我覺得佢哋幾好笑，想聽佢哋講耐啲

好緊張 博士話已經拍到五百幾集 到底會唔會添食

不如估下遲下熊家聖誕聯歡個集，博士會唔會話前排已經喺橙不忍島同MANDY提早過聖誕

希望安仔升返少少智力
比返小聰明佢但撞版收場

我都覺上次寫得佢太蠢
安仔係on9 懶醒， terry 係真蠢

本身想由第一集開始睇 但風少啲戲好難頂 轉咗由大家姐返嚟個集開始睇

我其實覺得大約200集開始就集集好睇
當然200集之前都有好睇嘅集數
例如大小姐，凌安邦，博香都好睇

嘩 愈嚟愈dum本

再睇返初戀套餐 啲對白真係好露骨
返你屋企定我屋企啊

愛回家

唔知凌凌有冇份去？

大聲啲！ 跳勁啲

今日kc生日

蓮輝

仲以為係小蓮向輝輝示愛
點知竟然係男人

我覺得早期好睇d ge 有Terry心如系列果幾集，安凌系列，龍家繼承者們果兩隻，博水系列都好睇。

仲要係一個結咗婚嘅女人

安仔Terry騙案現實發生左

又唔放喜蛙藥品嘅歐陽波比大頭

你點知唔係群姐順手攞走咗

符合設定

27.6

27.6, 係咪又創新高

27.6收視

三線最高

Stanley

根遊記 - 熊家
一百分女友 - 心如 王國 (安0)
厲害了我的哥 - 阿孝
山竹之後 - 熊家+接龍
這該死的terry - 大房+MA姐

播緊咩

工

播完

剛剛有啊工

阿龔呢個王子look好正

係啊，我都覺，那王子look

開波

大棧鮑魚

大家姐嚟我度啦

毒舌的家人

On9 安

人頭豬

大家姐都講人頭豬

安仔

大家姐係咪跟得大小姐多

你個仔

有血

又係隻廢青

都未結婚

緊急聯絡人

大家姐講人頭豬

唔填老婆

老母先岩

刷

小學雞

一開波就話你生左個人頭豬

個刷係做乜

屌擦拖鞋

有冇terry

馬騮頭有咩好攬
係都攬返自己老母啦
大家姐

on9安

我生左隻人頭豬

David都覺得佢蠢

好蠢

聽到都覺得on9

個刷好污糟

David姐嫁咗入去對得住安仔耐啲就

大小姐專用既人頭豬

笑死
刷腳趾

david轉頭就爆左

媽咪

係柒

蠢

但係呃到bonnie

安仔俾terry拖低咗iq

大小姐幾時收版權

又蠢唔晒

咁都兜到

凌凌

成班仆街嚟

當00係屋企人都唔當大家姐係

毒舌

好想搵d野塞住大家姐把口

屎

撥冷水專員

又幾似屎

好冇品

個pat屎
大家姐同大小姐真係好似

掃興大家姐

勁賤

慶祝啫
都要屌
做乜

好乞人憎

大家姐把口真係

好狗 9999

即刻unlike

好賤

好衰

賤到

呢排大家姐日日都戴絲巾

有冇咁咁岩好丫

怨婦咁

大家姐真係好似惡毒巫婆咁

約你嘅話
咪又係屌囉

好mean

雖然大家姐真係好狗

但傻仔安都真係好撚蠢

David 自帶Bgm

做乜撚野

屌咁執著

三姨

David姐好樂天

唔係淨係毒舌，係真係hurt到人
咁樣真係唔得

不嬲都冇預你啦

阿善好仆街 特登unlike

有冇諗過個仔咁蠢係你既報應

以為王國會上黎添

David姐包容好多

David 完勝阿善

連對屋企人都咁mean

頭先滕麗名「唔好預我呀」嗰句 好似佢十幾年前啲劇啲語氣

安仔正on9

On9安

屌安仔又派膠

Delete

安仔又ON9

又派膠

又係安仔

安仔錯grp

安仔刪錯

Del

發覺3E都有唔輕既on9基因

錯gp

傻仔安

垃圾whatsapp

咸魚肉餅同慶祝有咩關係

又係on9安

邊緣人

真係正一人頭豬

秘密吹水會

Send錯

屌
好似啲中學嗰陣
為咗避班主任開2個group

天才同on9

熊家谷有00份

屌個shot

真係好on9

博士

博士個樣

博士驚到

被威脅

博士都係熊家group 00有無入呢

屌又有00

博士好正

廢老

00做咗屋企人啦

00又係度

幾時先有簡兒對腳

淨係唔同大家姐去玩

孫新抱00有冇係裡面

出黎做野都開多個群避上司啦

00 博士都有

乜又係你呀朱生

00都係到

博士朱凌都有份影

00豬

有

點解熊家群組會有凌凌

笑死

嗱
叫你嚟咪又係屌囉

大家姐煩到

把口臭過屎

大家姐又鬧

想像唔到terry跟大家姐一日會點

Why so serious

大家姐妒忌

好想屌怨婦

就係咁先唔叫佢一齊去

全港小學生攝影冠軍

呢d線既大家姐真係好唔掂
成日都係咁

唔可以怪成個熊家咁避開大家姐

3e 扁嘴都好qq 下

凌凌入埋熊家啦

又唔怪得唔預大家姐

mean到

小學攝影比賽冠軍熊樹仁

好黑人憎

David 真心架wo
唔啱嗰啲就唔出聲

熊凌凌

反啦反啦

安仔rip

係我都唔會叫大家姐一齊玩

安仔要死了

爆大鑊

David爆大鑊

大家姐=四方西

許願terry同安仔交換一日

試着說：金朱凌凌 不要說：朱凌凌

屌咁撚大力

咁大力

單手抽起安仔

秤起佢呢幕點拍
又唔似gut高

白雪公主

安仔好得意

大妹同垃圾清傾計會點

特登搞到大小姐同大家姐一樣性格

有事就搵大家姐無事就嫌棄佢

係潮生先頂得佢順

大家姐係咪眼濕濕

搵張凳企高

走囉我

本身大家姐都係咁

我怕安仔真係會叫佢做呀媽

熊 Ling

其實現實識David呢啲人真係幾好

佢陪潮生嗰時跟本兩個人嚟

死返美國啦大家姐

一下節會唔會扮nice ,嚇親人

大家姐咁mean，抵佢輸俾david姐

好羨慕潮生可以喺床上狠狠咁屌大家姐

雙大雙傻嘛

但之前無咁mean
會偷偷地幫下D細佬妹

身邊有個咁嘅人真係幾難頂

對住潮生連baby都講得出口

仲毒舌口臭過大小姐

真係超好
不過如果唔鍾意就會好似大家姐咁覺得佢好假

大家姐個樣堅似想殺左安仔

真係咩事都可以同佢分享

安仔快啲落海陪terry

大家姐會毒啞 Terry

反而安仔跟大小姐一日應該會食到好多好野

大小姐起碼唔會話kc

有話過

咁會搞到佢成日生毒瘡

熊尚善變nice仲驚

大小姐上次真想殺kc

其實點解我最喜歡電視女角色 愛回家既 淨係得大家姐投？

只有潮生咁當狗咁撚先係相處之道

同EQ高既人相處好舒服

咁你企上去嗰下會曲膝嫁嘛

其實Terry做得好既時候大小姐都會好開心咁讚佢

Jenny 連自己同john扑野都同佢講

諗起就想笑

但大小姐唔會mean爆 Terry
而善姐可以

有大事果陣咪會出手幫，但平時都成日抽3E 同水水

對唔大小姐
善姐牙

key返上去

點解次次都要氹番大家姐

金魚佬

我個女

金魚何

佢個女

爸爸

潮偉

呢個架妹

世界女啫
佢又唔係雙面人同埋虛偽

放開個細路女

大小姐要靠Terry,大房先可以繼承
大家姐唔駛靠安仔任何嘢

老何

廢事俾佢鬧

K cash廣告

老何被迫害

肯定又屌啦

屌

十幾年前咁老

猥瑣

即係mk？

但最後離婚
可能比善姐講中咗

大家姐扮後生

簡淑兒呢

係人都怕咗熊尚善

咩嗰陣時呀，而家都係啦

阿善=連登仔

基因差

咁樣諗大小姐
明明就係因為由細到大同terry相依為命

把口真係毒過連仔

口好賤

個口臭過屎塔

老何都癲埋

臭過連登仔把口

自己夠生左隻人頭豬啦

cls

潮生都頂唔順

潮偉個樣

食左屎黎講野咁口臭

好彩呢番說話唔係同高柏菲講

老何=金鐘連登仔

報應嚟嘅

好似見到自己咁

潮生個樣，驚

潮生個樣

真係好賤
做人mean還mean，對住熟既人都咁樣真係好hurt

The World

定格心聲

安仔咁蠢就係佢口臭嘅報應
成日屌人蠢
但身邊嘅人係最蠢

安仔笑死

安仔個樣

膚淺

ON9阿叔

仆街，上左賊船

大家姐要做假人

屌 雖然老何單野係離譜左d
但熊家真係好撚on9

之前單新聞

點解你阿媽會係到既！

點解你阿媽喺到嘅

D 定鏡

好假

啲內心戲好好笑

熊家啲心聲特別on9

呀叔驚到

好假的肥仔個fd

笑到仆街

大家姐啲os好正

啲定格zoom鏡好撚好笑

阿叔咁都中伏 如果俾david聽到真係唔知會唔會大家姐上身

扮好人仲唔慣

唔怪得知安仔會變成咁

阿善 宮心計

屌呢幾個大頭獨白shot好撚正
真不愧係開心速遞

好正呀啲定鏡

大家姐啲語氣

阿叔係咪即興嚇親水水同3e

幾時會忍唔到

D定格好正

其實咁講仲有骨

好叻㗎喇

大家姐唔講事實佢地死得仲快

講野突然宮鬥Tone

好撚假

好恐怖

潮生問號

over咗啦

定鏡真係好撚正

啲定格

影后級

好撚痴線

連登用埋粗口都唔夠大家姐惡毒

假到打冷震

假到頂唔順

好想睇大家姐爆煲

起晒雞皮,扮口好既尚善好恐怖

又試新拍法

第一次錫安仔

唔知以為有絕症

笑聲好恐怖

比呀藤錫

大家姐好假

加300蚊人工

水水

愈來愈over

David 姐自然好多囉

加三百

好over

加300蚊咁高啊

大家姐走火入魔

好假嘅尚善

潮生：

阿水心唸...

300數啊

呀水個位都加得個三百蚊

佢痴Q 左線.jpg

已經癡咗線

擺撚到明特登

mean撚到

大家姐痴左線

阿善骨子裏都係咁mean

大佬比20蚊我唱K，係開心既

拎住300蚊影相

痴左線呀

尚善真係連登仔
非黑就即白 仲要係好撚極端果隻

痴左線

路人:加300蚊都要慶祝,好慘

痴咗線，失咗控

阿水好真

淨係識玩咁大

我們身邊太多假人

大家姐開始黑面

好多人係咪

違背良心

違背良心
講到出口

真係好嶄新，好岩呢種膠劇

證明人係犯賤既

David > 善

咁你係蠢呀嘛

演技太差

違背良心都唔叫假？

「咁你真係好假呀嘛....」
單立文求其講句野都好有喜感

D乳鴿點

大家姐真係好煩

其實講乜都唔啱聽都幾慘

乳鴿點算

等睇阿善反cup

有呢d屋企人其實真係好辛苦 句句窒住晒

等住成家被困

認真 你可以唔出聲
出聲大家都難受

肯定俾人呃

幾時到大家姐氹番屋企人一次

又講豈有此理

大家姐又豈有此理

設計對白：好威威啊！屌你老味

張相咁樣加captain真係好咩

善姐雖然口賤
但熊家on9都真係事實

我諗得阿滕carry到呢個角色 tvb差佢一個視后

反cup

點解熊家可以成日中伏

去救人

美容雞

俾人呃錢

傳銷

安仔咁多衫換 好型啊

咁樣反cup

善姐 ready

咁熊家又真係好撚抵屌既

幾時david比人排斥，好憎這個角色

呢個真係true 真係全部都on9

大家姐救駕

金剛門呢

金剛門

金成武死得好

唔洗對住個惡女人

又係大舊衰+細粒仔

又係呢班賊

因為成家都on9

大家姐勇救熊家

報警撚

美容

除左大食有咩缺點？

又等大家姐救熊家

個reception雞味好濃

鳩根又話經濟夠

呢個唔係神棍咩

咁易，報警就得

金剛門收左皮

金剛拳呢

轉頭話架車好肉酸

點解

大家姐又救全家

輪到潮生比人呃

湯盈盈

善姐再反cup

成家人都太on9，貪小便宜

潮生好正

條友真係好高

講中了

咁核突嘅車

潮生好慘

紙紥

慘喇，分手

好似係章志文老婆

潮生中槍

潮生中槍了

紙紮車

冇品味
所以潮生揀咗你

有事熊尚善 無事高柏菲

即刻賣左佢

有事熊尚善，無事高栢菲

屌你潮生

習慣下，對到死嗰陣架！

睇住個姐妹條仔屌jenny唔出聲

呀鬼幾時有主線姐

潮生今集好多表情

阿仙奴：

潮偉架車 = R/atbge

D戲好over
不過同二叔一樣咁搞笑

大家姐：呢隊垃圾閪波

rip

輝輝黑化

想要潮生表情包

黑化輝

潮生真係好愛大家姐
乜都就哂佢

黑化輝輝

一家人嚟講其實兩個角色都需要
一個鼓勵下 一個屌醒你

送水輝

輝輝

輝輝個樣好奸

送水輝成魔之路

潮善分手的話，熊家會否全家橫屍街頭

下集咁好玩

跌咗個一蚊

輝輝做返黑社會

潮鬼線

查李施果陣仲係主角群
依家變左二打6

推到有

扮晒好人
睇住姐妹比John呃都仲唔出聲
扮晒好人對個個都好，咁同出賣姐妹有咩分別？
表面好人實際上仲仆街過Jenny

黑化嘅輝輝都好型

呢個樣真係笑死
收下把口喇

今集嘅潮生好正

如果熊尚善睇下阿仙奴會點？

潮生今集終於唔駛俾人話戲屎

其實想睇威仔唔再當baby係吉祥物會點

閪波

大小姐：佢真係好靚仔

黑化輝輝好正

襯返魔女龍力蓮

好似阿叔咁，潮生啲戲唔係特別好，但膠膠地fit番套劇

安仔點解咁on9

ON9係佢特色 佢唔ON9無野睇

今集安仔仲on9過雙傻嗰集

安仔on9，凌凌醒目
一凹一凸先可以互補

除咗膠，潮生啲sweet戲都好得，但傷心速遞嗰段時期就

好耐冇見大小姐喺公司對住輝輝心心眼啦

除咗咁，講俾大家姐整蠱要結婚嗰集，明明唔想唔鍾意，又懶係善解人意，為人著想咁，好撚假

輝輝：唔好咁啦！今晚喂飽你

希望聽日有蓮輝

左上角
我想食鹹魚蒸肉餅 最好鹹啲 好好味

david最大傑作間接令到安仔無老頭

今集啲定鏡好正 好似啲搞笑動畫分鏡

我發覺熊家同龍家有個共通點，啲男丁特別on9

得個大女叻

仲要搞到自己癲咗

呢單真係抵大家姐嬲佢，佢仲要覺得自己冇錯

咁心如讀書都叻嘅

社會適應度係零

終於唔係on9安霸晒個表情包

阿滕今集演技

今次真係連凌凌都保護唔到安仔了

阿叔食花生mode

收視廣告係孝vs廢老
仲加咗句愛回家之開心速遞愈做愈有
係咪要添食啦

快啲添食啦

我冇睇錯係咪愛回家收視仲多過830套兄弟

一直都係

開心速遞已經成為收視保證
愈做愈有

不如無綫將佢改做一星期七日都播啦

快啲添食

生命線完咗之後就一直收視冠軍

咁相信一個正常人聽到有條友講話佢係特務都會覺得條友9up嘅

大家姐啲演技真係好到 勁精彩
不過呢個角色真係mean爆
唔係係咪編劇將所有cls 幻想投射哂落佢到
潮生今集個樣全部都好好笑
成集個個發揮得好好
導演拍法好正 定格不得了

唔信唔緊要，你可以勸大家姐，但係唔應該咁樣拆穿佢，萬一係真嘅你搞到人咁過唔過意得去？

我覺得今集好撚好笑
定鏡個到笑到我停唔到

真係無得頂

除左佢，tvb應該無人carry到呢個角色

係澳門政府部門贊助

上網睇返原來原本比江美儀演

未投票嘅快啲去投票支持開心速遞啦
Tvb 萬千星輝頒獎典禮：
最佳劇集
最喜愛女角色-熊尚善
最佳拍檔-KCxTerry/蓮輝

民間電視大獎（今晚截止投票啦）
最佳劇集❤️

最佳劇本😁

最佳女主角-熊若水😮

最佳男配角-工業❤️/安仔😮

最佳女配角-大小姐❤️

男飛躍-安仔😁/工業😭

女飛躍-mandy😮

最佳拍檔-工水👍🏻/蓮輝❤️

最佳橋段-大小姐勇救林美香❤️/工水被困密室😠

好難想像傻強鍾意江美儀

咁阿滕好好多

但飛立ig個hashtag 冇蓮輝
又冇提大小姐喎
輝輝都冇提

蓮輝過場都好過無呀

話自己係特務正常人都會覺得係騙案,但都唔好一野篤背脊打沉大家姐,諗其他方法解決唔得既 ,大家姐講秘密比david聽然後走去到老師篤背脊,朋友出賣 男朋友又無左.自己又有左bb 對於未成熟大家姐幾重打擊叫大家姐點接受.如果好似大小姐做法成日係水水面講工業壞話等人自己思考值唔值得中意人,人地都容易接受最少條路係自己選擇,事實證明david幫人選擇係錯,抵大家姐咁憎佢,到david長大後成日幫人但自己處理得差最後又係好心做壞事

阿滕先襯到潮偉，如果係江美儀做好難寫到感情戲。同埋家暴打安仔果d畫面都唔會咁好笑。

My盛Lady(袁琛)+親親我好媽(嚴查向善)=江美儀版大家姐

無錯，雖然david嘅出發點係好，但係作為朋友你可以同大家姐分析下自己嘅睇法，但係唔應該幫佢作出決定，最後結果係點都好，起碼都叫做係大家姐自己揀返，就算真係揀錯都心甘命抵

呢集個導演應該係熊潮kiss嗰集個導演
上次個結尾又係好靚

如果係江美儀做啲劇情可能會唔同晒

江美儀唔會配潮偉啦
曹總會唔會有興趣追江美儀

換咗江美儀就無雙大

或者配kai 叔

江美儀玩ocamp、傻強食江美儀
諗起都想嘔

大家姐有無發現自己俾大小姐同化緊

但同曹總bb跳鳳陽花鼓應該幾襯

今集差不多個個都有笑位 我睇完第一次再同我老母睇第二次都笑撚死

但江美儀話佢完全唔知有件咁嘅事,
冇推過個角色

阿滕正到爆

阿滕個樣始終後生d, 而且剛柔並重，而江美儀就太硬淨無咩柔情果面。

係外脆內軟

有冇人知呢集係第幾集，想睇返

322 呢集好好睇
想睇多啲熊家姊妹點相處
應該會又感人又好笑

對潮偉，安仔咪係外脆內軟lor,比佢地氹幾氹就會好溫柔。對熊家人都算係口硬心軟ge，對兩個妹串完之後都會暗中幫拖。
btw, 我記得大家姐喊果3次，一次係7把叉個名比老何搵Bonnie冒認, 係潮偉面前喊；一次係佢嬲安仔暪佢拍拖，比根叔話佢自己果陣都係大肚返來先同返根叔講，不知令根叔幾傷心；
最後一次就係知到金城武 左。
但更多ge情節都係講佢記仇，有仇必報咁 基本上所有搞親佢地ge外人，大家姐都一定會10倍奉還
或者應該係話對家人，大家姐有柔情ge一面，對外人就不留情面。

早期都有集講過根叔錫3E多d， 因為佢拎好多獎學金，令水水好葡萄，最後係有一次水水幫3E R 返一科攞A先至冰釋前嫌。
大家姐未黎之前，基本上根叔最就3E； 大家姐黎之後，根叔就最聽佢話。水水淨係係前世情人節果集最得根叔care

凌凌話唔界意同安仔多啲hehe戲

呀叔人設唔係應該咩都睇得化 一笑置之㗎咩 eq好似設定得愈來愈低 對大妹兩母子成日燥底

仲有一次喊係收到玻璃蘋果～
大家姐重情重義

佢去做十幾廿年戰地記者做就佢成為一個老油條加花生友
有成就成日就攞出黎炫耀， 攝影大師
衰左扮無事， 食屎扮失憶， 小學生比賽當冇贏過
俾人知道就拉埋人落水，水水買貴手袋係佢踢穿，自己食屎就成日話陳c奶食
身邊人有事就扮無意大聲講人痛處， 敵人出事會踩多兩腳扮正義就算事後發現人地係正確只會話對方唔講原因扮到自己冇錯咁
佢真係 現實公司老屎忽嘅縮影， 有功就出黎認， 出事就無左影

唔好再share 垃圾01 啲野啦
經過上次亂up 話腰斬之後已經唔想再睇

雖則係咁，我都希望編劇寫多啲安凌

但係呢個係凌凌自己講㗎噃

阿叔同david兩個既性格設定都好唔討好 偏偏公司同熊家兩邊都一定會有佢地咁濟

阿叔鳩下鳩下幾正
主線就⋯

david係嫌佢聖人唔好笑定咩？
呀叔就只可以話好過厭尖聲悶孻姑囉

6個獎，阿龔佔5個

阿藤真慘
眾人皆醉...

Rebecca生咗喇,
好掛住佢

咁呢啲係鬥fans 多架啦
但fans 多都係好事

等我爆個靚石先～

未投票嘅記得下載BIG BIG FUN投最佳劇集、最佳拍檔、女喜啦

好期待

大家快啲去投票支持開心速遞啦喂
叫埋你阿媽阿爸細佬家姐狗仔一齊投票啦喂

我接受唔到

池子孝唔係都有份去架咩

鉅記

David姐ge性格絕對唔係聖人，只係圓滑，對個個人都討好je。

大情大性，恩怨分明。

好想要安凌wtsapp sticker 有冇靚仔靚女幫手整下

容忍有限度嘅
on9嘅人對得多真係會燥
而大妹會搞到佢baby呢下又好易起槓
所以阿叔對佢兩母子燥都合理嘅

好想要
但唔識整

Mandy幾時先戈返

咁睇嚟上次海外預告大小姐喊曬果集應該係下星期一播
完全唔介意星期日睇完大小姐攞獎星期一再睇蓮輝開虐

睇返頭百幾集，max 個人又奸又醒，點解Jenny 出現之後變咗弱智

希望大小姐星期日會上4次台

成套劇既主角群／配角群都集體痴左線

我覺得阿叔同 David 分別係 ok
阿叔好似成日爆肚/ 借啲意恰阿水
David 運氣王，同埋做 Jenny 朋友都搞笑
但加埋一齊就... baby...

送水輝好似越來越多主線
加油呀輝輝

無論結果係點，大小姐喺我心目中都已經係最佳女配角，開心速遞係最佳劇集

民選贏晒

開定新post,一陣好快爆
開心速遞（173）黑化輝輝 | 不要賓穎主題曲

其實頭百幾集同而家可以當兩套劇睇
好多人設都唔同晒，同埋有好多野都集體失憶

熊樹仁初初都好醒，但依家好似弱智咁

安仔人設好奇怪，變得勁笨

黑化輝輝好型，期待

Venus

Judy

便服Stanley

工業

工ven

其實sell咩

好耐無見/Venus

右邊 壯 新女

旅遊package?

我的志願

又係冇道德嘅道德重整會小學

其實陳詩欣係咪變左做常駐角色？